Crea una arrow function que tenga dos parametros a y b y que por defecto el valor de a = 10 y de b = 5. Haz que la función muestre por consola la suma de los dos parametros.

- Ejecuta esta función sin pasar ningún parametro

- Ejecuta esta función pasando un solo parametro

- Ejecuta esta función pasando dos parametros
